Nintendo Switch 有咩game好推介？

買左隻Pokemon dx同Deemo 都幾好玩

之後有隻Splatoon2 買左好撚後悔 悶到嘔

仲有咩game好推介？

等Xenoblade chronicles仲有星期五有odyssey

指定答案都係zelda，一隻可以玩3，4個月

墨魚係日本銷量係咁多game之中最高
只應話唔夾你口味
有咩好唔好推介丫
推完又唔係你杯茶
比我推都係推墨魚

同意，開黎鳩鳩下又一場
主要上網同人打，如果唔係，係有啲悶

好，我都睇到話呢2隻好

唔覺好難瞄咩 上下時候

Splatoon 2 比日本仔虐殺

慣左用體感其實唔難控制
隻game 都幾好玩
新手專心油地算啦

有時間就zelda喇

彷牧場物語都ok

睇緊gameplay好似唔錯

Zelda好似幾好，睇緊gameplay

我真係油地個type，唯有放住係到先，唔買都買左

玩下唔同武器都有排玩

買左幾隻game 玩左3個月都仲玩緊墨魚

打下 rank啦 好玩好多

好多Game都唔岩我
我買過Fifa18 mk8 sp2 賽馬game 全部賣番出去

最後買左隻龍珠異戰玩 部switch終於唔洗封塵

另外Mario今日有偷跑 但我都係怕唔岩玩 打算唔買住

一陣又搞到啲人係屋企填色呀
新手應該衝出去偷人雞

仲有三跑，幾好玩

講嚟講去都係 splatoon zelda
到底仲有咩 game 好玩

孖車、mhxx、1 2

炸彈人都正呀

唔慣體感 可以熄左佢唔用 純右菇控制視覺

等緊牧場物語同卡比
依家部機喺屋企舖緊塵

Mario odessey

mario賽車 ?

單人玩就Zelda，splatoon，但一隻純單機，一隻出去連線
雙人起就孖車 炸彈人arms Odyssey 剪剪貼貼 overcooked 12switch

fans 向既有龍珠 MH one-piece

遲d 仲有冷飯無雙 生化危機

年尾有太鼓！
出年有卡比！

火紋無雙高質過暗榮D本家作
值得一試

上望有gameplay 喇，去睇幾眼啦

屠龍屠到我茶飯不思

唔睇清楚自己夠唔夠GAME玩根本唔應該買機

唔練體感多數被屈

冇錯

唔睇有咩啱玩就買機

仲有無雙都好似好玩

樓主識貨，splatoon我玩左半個鐘就無玩

BTW lost sphear
近期最高質既rpg

同三國果D垃圾比算好高質
但唔鍾意玩都係冇意思

Xenoblade 係咪打怪升lv 好似以前啲online game 咁?

我鐘意splatoon多過zelda

體感可以較敏感度

其實多人玩仲有隻地深探險，分鏡4人，好玩的2D game

好撚易死
高小小跳都死
不過合作過關係正，我朋友行左，我行右，死左再要佢反黎救

可能我遲啲會識欣賞

我都等緊卡比呀 有排

mario奪舍

邊個負評，不服來辯

有無中文？

未有，出年有英文

年尾出太鼓？

新果隻都脫左任啦，出年年尾下化

火紋唔知買唔買好 唔係戰棋型有啲失望 唔鍾意打無雙

無雙黎講好高質
但唔鍾意打無雙就無謂

但上YouTube見到有switch 太鼓

因為 splatoon zelda 就係最好玩果兩隻
無friend 毒撚根本唔會想玩乜春野孖車 overcooked

splatoon 有打開overwatch嘅肯定鐘意玩

fake

講明2017年內出
但係D片就係fake嘅

估計係都係同ps4太鼓同一隻Game

講過會出,但無話幾時

正啵屌咁唔買住ps4版了

17年一定無,18年可能年中出吧,如果無走數的話

都未知幾時
想玩玩住ps4先啦

但想拎出街玩
等陣去望下先

Splatoon玩到有少暈

x2 Splatoon 2 玩左唔知有冇30分鐘

switch會有戰棋火紋呀，好早講咗，
不過咩新料都未有

我自己玩過o既

即食類: 逐舖計起手玩完無育成無手尾跟
1. MK
2. Overcooked
3. Snipperclips
4. Pokken
5. Bomberman

長氣類: 育成或N版過關
1. MH
2. Dragonball

連機類: 連機先好玩單機變垃圾
1. Splatoon

優悠類: 不在乎通關爆機o既享受
1. Zelda

值得我慢慢參考下 唔該曬巴打

搵唔到個種樂趣

未玩zelda ，會建議唔好玩住。
等出左中文先玩

Mario疴滴屎

我而家玩左5份1都停左等中文版

鍾意太鼓開始玩住一隻由台灣開發既音樂game叫蘭空出年一月會有實體版

啱啱買左down緊

點解？後面好難明？

我都幾鐘意玩音樂類game 所以買左Deemo玩住先

隻手要好定囉

唔洗
較個適合自己架啦

dl 冇所謂，佢遲下更新就可以轉中文，想睇中文認真d感受下個劇本，英文讀落冇咁親切

打左100個神廟同3/4劇情 ，任務就7成到。
英文好易者。
但想睇中文劇情。
你可以而家玩一次先。
爆機後，比錢買dlc 玩困難模式先用中文都得。

Rpg game 梗係要中文玩。

薩爾達 會有2個dlc
Dlc 1 已經出左。就會有困難模式/劍之試煉/紀錄點道具咁。

Dlc 2 未出。會有反4英傑的劇情。e part 好想有中文睇。

MH都幾好玩 玩到著唒魔

順帶問下 有無人放 Zelda

Snipperclips
Overcooked

玩2人合作都好正

我睇左幾年都係得3隻ps4啱玩所以冇買
Switch 未出已經知有4隻，好快就衝得
所以資料搜集好緊要

可能先入為主
Zelda人物同背景都好西化
睇英文覺得幾夾

打Ranking先好玩，Ranking 個模式唔係塗地咁無聊，係類似overwatch 果D模式 推車 運魚 佔指定地方，好刺激

本人覺得Mario 賤兔幾好玩
用腦得黎，賤兔又幾得意好抵死

Zelda我覺得係NS必買既遊戲

2K18唔好諗, FPS低又有延遲又要買多張SD卡。
運動類係PS4玩
12switch 唔洗諗 一開頭係有新鮮感，後期開都唔想開

驚冇時間玩
今個月月頭有大蛇無雙（忠粉，明知唔抵）
月中有上古
12月有Xenoblade
仲有Mario odyssey 同 薩爾達未玩

我都打算買無雙
部機封緊塵

隻異劍2 d戰鬥好似手機game

由XB到XBX都係咁架啦，好少打機？

想問巴打，大富翁玩唔玩得過
利申：單機

等佢出patch先，依家下下都load成十分鐘

未玩過1同x
本來幾期待呢隻

你唔會以為係動作game啩
RPG黎架

我以為係arpg

單機大富翁

UBI GAME

黎緊battle chaser同tiny metal睇落唔錯

我都想問吓有咩單人game推介
或者絲打玩開咩game?
我最想玩嘅overcooked單人好難玩呀
Zelda好似睇極都唔識玩，我冇買，淨係睇youtube 咋

mario囉

玩吓就識

點解無人講mario果隻戰棋game
我覺得都幾好玩吖

隻STEEP講到無晒蹤影

Xenoblade2睇gameplay愈睇愈覺得伏

乜
睇gamplay個戰鬥系統悶到訓著

不嬲xb個系統都係睇就悶，玩就緊湊
你打得少機唔笑你

你係都要當佢ARPG實悶架喎

mario odyssey
薩爾達
overcooked

龍珠單機多？宜家買會唔會遲

好玩

龍珠正啦 日日都有玩

Zelda就係正在唔識玩自己發掘個open world樂趣

買日版有冇中文？

等緊battle chaser同project octopaths travellers

lost sphere 好想玩 但日文睇唔明個故仔

project octopaths travellers 有英文

遲啲有中文版應該會投入啲

咁入隻試試先

有無人有買DQH 合集？係咪會lag?

正式版冇咩大問題
但fps都係差ps4版少少
而且switch版冇中文
睇你需唔需要拎出街啦

我對上部機係ps 1
為左玩splatoon先買sw

splatoon都話悶
習慣咗真係好正架
新手唔熟可以用下油掃、銀槍

買switch 冇可能唔玩孖車